買牛熊大如去賭場買大細

依家點去賭場呢
波都無得買了

真心對

錯啦 買大細有機率計到

牛熊冇 仲要比人食價 未見官先打三十大板

買大細大如去市場買牛熊